用下腦都知林奠唔想國慶當日出醜咋

點解一直唔回應, 過左咁耐先提出話「撤回」?
咪因為離10.1國慶淨番唔夠一個月囉

萬一當日仲大把人出黎示威抗議
無論鎮壓定放任示威都只會影臭晒中共

依家扮晒野話要撤回, 都係唔想人果日出黎示威令佢出醜姐

過左10.1?
咪又繼續比黑警殺人放火強姦虜掠
然後撤回「撤回條例」呢句野

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

心水清，所以手足們，我地要繼續努力

立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

唔需要撤回剛撤回
因為動議一定唔通過

推